（皇區）擔泥佬恥笑區

Yoyo

避波

屌你咩, 咩波都會比丹路封晒
岩岩果下唔計

發生咩事？

笑笑笑
一球姐

又登